沙利老母輪候區

屌你老母呀沙利

下個禮拜對埋鏝熱沙利條撚屌唔俾人炒
我用喜療妥搽麵包食

好久不見
踢球？

你潛了水？

Live

屌你老母